<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="47">
    <author>EDGE Gaming / Castiga</author>
    <version>3.0.0.0</version>
    <iconFilename>icon.png</iconFilename>
    <title><!-- en=English de=German fr=French es=Spanish ru=Russian pl=Polish it=Italian br=Brazilian-Portuguese cs=Chinese(Simplified) ct=Chinese(Traditional) cz=Czech nl=Netherlands hu=Hungary jp=Japanese kr=Korean pt=Portuguese ro=Romanian tr=Turkish -->
        <en>Multi Filling Station</en>
        <de>Multi Kaufstation</de>
        <fr>Station De Remplissage Multiple</fr>
        <es>Estación De Llenado Múltiple</es>
        <ru>Мульти АЗС</ru>
        <pl>Wielo Nadzienie Stacja</pl>
        <it>Stazione Di Riempimento Multiplo</it>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[Multi Filling station, Here you can buy anything you'd like.
The delivery people take 10%, and 15% on any crop harvest.

Warning stripes can be turned on & off with a convenient button.

Price: 10.000€
Size: 6x9.5 Meters

-The Buildings supports "Seasons", "Courseplay Six" & "MaizePlus".

-If you find any bugs or got suggestions for improvment, please dont hesitate to contact us on our Github page at https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
or Contact EDGEPureGaming on facebook.

Note: If you have it placed on your map you need to buy it again or fix it by changing the info in FarmingSimulator2019/savegame§§/items.xml. (§§ = Savegame number)
-from: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStationDark.xml"
-to: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStationDark.xml"
and
-from: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStation.xml"
-to: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStation.xml"

Changelog 1.0.0.1:
- Added Bumpmap and Specmap to Decals.
Changelog 1.1.0.0:
- Fixed Radiating light from light pole, this previously just illuminated.
- Added L10N functions and name so it's more understandable for all people, this was prevoisly just in english.
- Updated the mod with more languages.
Changelog 2.0.0.0:
- Created completely new Decal Texture, fitting all decals in one file (performance).
- Added warning stripes in load area.
- Added Shaders & Alpha blending, also reflecting on desired areas.
Changelog 2.5.0.0:
- Updated to support Seasons mod better.
Changelog 3.0.0.0:
- Added button for warning stripes, these can now be turned off without using the UI.
- Added support for some mod Filltypes.
- Added support for MaizePlus.]]></en>
        <de><![CDATA[Multi Kaufstation. 10% Lieferkosten, 15% auf die Ernte.

Warnstreifen können mit einer praktischen Taste ein- und ausgeschaltet werden.

Preis: 10.000€
Größe: 6x9.5 Meter

-Die Gebäude unterstützen "Seasons", "Courseplay Six" und "MaizePlus".

-Wenn Sie Fehler finden oder Verbesserungsvorschläge haben, zögern Sie bitte nicht, uns auf unserer Github-Seite unter https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
zu kontaktieren oder EDGEPureGaming auf Facebook zu kontaktieren.

Hinweis: Wenn Sie es auf Ihrer Karte platziert haben, müssen Sie es erneut kaufen oder durch Ändern der Informationen in FarmingSimulator2019/savegame§§/items.xml. (§§ = Savegame-Nummer) reparieren.
-von: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStationDark.xml"
-zu: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStationDark.xml"
und
-von: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStation.xml"
-zu: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStation.xml"

Änderungsprotokoll 1.0.0.1:
- Bump Map und Specular Map zu Decals hinzugefügt.
Änderungsprotokoll 1.1.0.0:
- Strahlungslicht vom Lichtmast behoben, dieses zuvor nur beleuchtet.
- Es wurden L10N-Funktionen und -Namen hinzugefügt, damit es für alle verständlicher ist. Dies war bisher nur in Englisch.
- Der Mod wurde mit mehr Sprachen aktualisiert.
Änderungsprotokoll 2.0.0.0:
- Es wurde eine komplett neue Decal-Textur erstellt, die alle Decals in eine Datei (Performance) einfügt.
- Warnstreifen im Ladebereich hinzugefügt.
- Decal Shader & Alpha Blending hinzugefügt, das sich auch auf die gewünschten Bereiche auswirkt.
Änderungsprotokoll 2.5.0.0:
- Aktualisiert, um den Seasons Mod besser zu unterstützen.
Änderungsprotokoll 3.0.0.0:
- Schaltfläche für Warnstreifen hinzugefügt, diese können jetzt ohne Verwendung der Benutzeroberfläche deaktiviert werden.
- Unterstützung für einige Mod-Fülltypen hinzugefügt.
- Unterstützung für MaizePlus hinzugefügt.]]></de>
        <fr><![CDATA[Station de remplissage multiple, ici, vous pouvez acheter ce que vous voulez.
Les livreurs prennent 10% et 15% de toute récolte.

Les bandes d'avertissement peuvent être activées et désactivées avec un bouton pratique.

Prix: 10.000€
Taille: 6x9.5 Mètres

-Les bâtiments prennent en charge "Seasons", "Courseplay Six" et "MaizePlus".

-Si vous trouvez des bugs ou avez des suggestions d'amélioration, n'hésitez pas à nous contacter sur notre page Github à https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
ou Contacter EDGEPureGaming sur facebook.

Remarque: Si vous l'avez placé sur votre carte, vous devez l'acheter à nouveau ou le corriger en modifiant les informations dans FarmingSimulator2019/savegame§§/items.xml. (§§ = numéro de sauvegarde)
-de: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStationDark.xml"
-à: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStationDark.xml"
et
-de: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStation.xml"
-à: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStation.xml"

Changer le journal 1.0.0.1:
- Ajout de bump map et specular map aux décalcomanies.
Changer le journal 1.1.0.0:
- Correction de la lumière rayonnante du pôle, précédemment éclairée.
- Ajout des fonctions et du nom de la L10N pour que ce soit plus compréhensible pour tout le monde, c'était avant tout en anglais.
- Mise à jour du mod avec plus de langues.
Changer le journal 2.0.0.0:
- Création d'une nouvelle texture de décalque, ajustant tous les décalques dans un seul fichier (performance).
- Ajout de bandes d'avertissement dans la zone de chargement.
- Ajout du mélange Decal Shader et Alpha, reflétant également les zones souhaitées.
Changer le journal 2.5.0.0:
- Mise à jour pour mieux prendre en charge le mod Seasons.
Changer le journal 3.0.0.0:
- Bouton ajouté pour les bandes d'avertissement, celles-ci peuvent maintenant être désactivées sans utiliser l'interface utilisateur.
- Ajout de la prise en charge de certains mod Filltypes.
- Ajout de la prise en charge de MaizePlus.]]></fr>
        <es><![CDATA[Estación de llenado múltiple.
Aquí puede comprar cualquier cosa que desee, la gente de entrega se lleva el 10% y el 15% de cualquier cosecha.

Las franjas de advertencia se pueden activar y desactivar con un botón conveniente.

Precio: 10.000 €
Tamaño: 6x9.5 Metros

-Los edificios son compatibles con "Seasons", "Courseplay Six" y "MaizePlus".

-Si encuentra algún error u obtiene sugerencias de mejora, no dude en contactarnos en nuestra página de Github en https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
o póngase en contacto con EDGEPureGaming en Facebook.

Nota: Si lo tiene colocado en su mapa, debe comprarlo nuevamente o arreglarlo cambiando la información en FarmingSimulator2019/savegame§§/items.xml. (§§ = número de juego guardado)
-desde: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStationDark.xml"
-a: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStationDark.xml"
y
-desde: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStation.xml"
-a: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStation.xml"

Registro de cambios 1.0.0.1:
- Añadido mapa de relieve y mapa especular a calcomanías.
Registro de cambios 1.1.0.0:
- Se arregló la luz de radiación del polo de luz, esto anteriormente solo se ilumina.
- Se agregaron las funciones y el nombre de la L10N, por lo que es más comprensible para todas las personas, esto fue antes en inglés.
- Actualizado el mod con más idiomas.
Registro de cambios 2.0.0.0:
- Creé una textura de calcomanía completamente nueva, ajustando todas las calcomanías en un archivo (rendimiento).
- Se agregaron franjas de advertencia en el área de carga.
- Se agregó Decal Shader y Alpha blending, que también se refleja en las áreas deseadas.
Registro de cambios 2.5.0.0:
- Actualizado para admitir mejor el mod Seasons.
Registro de cambios 3.0.0.0:
- Botón agregado para franjas de advertencia, ahora se pueden desactivar sin usar la interfaz de usuario.
- Se agregó soporte para algunos tipos de relleno mod.
- Se agregó soporte para MaizePlus.]]></es>
        <ru><![CDATA[Мульти АЗС.
Здесь вы можете купить все, что захотите, люди, занимающиеся доставкой, получают 10% и 15% на любой урожай.

Предупреждающие полосы можно включать и выключать с помощью удобной кнопки.

Цена: 10.000 €
Размер: 6x9.5 Mетра

- Постройки поддерживает «Seasons», «Courseplay Six» и «MaizePlus».

-Если вы обнаружите какие-либо ошибки или получите предложения по улучшению, пожалуйста, не стесняйтесь связаться с нами на нашей странице Github по адресу https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
или связаться с EDGEPureGaming на Facebook.

Примечание. Если он размещен на вашей карте, его необходимо купить снова или исправить, изменив информацию в FarmingSimulator2019/savegame§§/items.xml. (§§ = номер сохраненной игры)
-от: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStationDark.xml"
-в: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStationDark.xml"
и
-от: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStation.xml"
-в: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStation.xml"

Журнал изменений 1.0.0.1:
- Добавлены карта рельефа и карта отражений в наклейки.
Журнал изменений 1.1.0.0:
- Исправлено излучение света от фонарного столба, этот ранее просто светился.
- Добавлены функции и имя L10N, чтобы оно было более понятным для всех, это было сделано только на английском языке.
- Обновлен мод с большим количеством языков.
Журнал изменений 2.0.0.0:
- Создана совершенно новая текстура декаля, умещающая все наклейки в один файл (производительность).
- Добавлены предупреждающие полосы в зоне загрузки.
- Добавлен Decal Shader & Alpha blending, также отражающий нужные области.
Журнал изменений 2.5.0.0:
- Обновлен для поддержки мод Seasons лучше.
История изменений 3.0.0.0:
- Добавлена кнопка для предупреждающих полос, теперь они могут быть отключены без использования пользовательского интерфейса.
- Добавлена поддержка некоторых модов Filltypes.
- Добавлена поддержка MaizePlus.]]></ru>
        <pl><![CDATA[Wielo Nadzienie Stacja.
Tutaj możesz kupić wszystko, co ci się podoba, a doręczyciele biorą 10%, a 15% na dowolne zbiory.

Paski ostrzegawcze można włączać i wyłączać za pomocą wygodnego przycisku.

Cena: 10.000 €
Rozmiar: 6x9.5 Metrów

- Budynki obsługują „Seasons”, „Courseplay Six” i „MaizePlus”.

-Jeśli znajdziesz jakieś błędy lub masz sugestie dotyczące ulepszeń, nie wahaj się skontaktować z nami na naszej stronie Github pod adresem https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
lub Skontaktuj się z EDGEPureGaming na Facebooku.

Uwaga: jeśli umieściłeś go na mapie, musisz go kupić ponownie lub naprawić, zmieniając informacje w FarmingSimulator2019/savegame§§/items.xml. (§§ = numer zapisanej gry)
-od: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStationDark.xml"
-do: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStationDark.xml"
i
-od: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStation.xml"
-do: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStation.xml"

Dziennik zmian 1.0.0.1:
- Dodano mapę wypukłości i mapę lustrzaną do kalkomanii.
Dziennik zmian 1.1.0.0:
- Naprawiono Promieniujące światło z słupka światła, które wcześniej było podświetlone.
- Dodano funkcje i nazwę L10N, więc jest to bardziej zrozumiałe dla wszystkich ludzi, było to głównie po angielsku.
- Zaktualizowałem mod z większą liczbą języków.
Dziennik zmian 2.0.0.0:
- Utworzono całkowicie nową teksturę kalkomanii, pasującą do wszystkich kalkomanii w jednym pliku (wydajność).
- Dodano paski ostrzegawcze w obszarze obciążenia.
- Dodano mieszanie kalkomanii cieniowania i mieszania alfa, odzwierciedlające również pożądane obszary.
Dziennik zmian 2.5.0.0:
- Zaktualizowano, aby lepiej obsługiwał modyfikację Seasons.
Dziennik zmian 3.0.0.0:
- Dodano przycisk pasków ostrzegawczych, które można teraz wyłączyć bez użycia interfejsu użytkownika.
- Dodano wsparcie dla niektórych modów Filltypes.
- Dodano obsługę MaizePlus.]]></pl>
        <it><![CDATA[Stazione di riempimento multiplo, qui puoi acquistare tutto ciò che desideri.
Le persone che effettuano la consegna prendono il 10% e il 15% su qualsiasi raccolto.

Le strisce di avvertimento possono essere attivate e disattivate con un comodo pulsante.

Prezzo: 10.000 €
Dimensioni: 6x9,5 metri

-Gli edifici supportano "Seasons", "Courseplay Six" e "MaizePlus".

-Se trovi qualche bug o hai suggerimenti per l'improvvisazione, non esitare a contattarci sulla nostra pagina Github all'indirizzo https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
o Contatta EDGEPureGaming su Facebook.

Nota: se l'hai posizionato sulla tua mappa, devi acquistarlo di nuovo o correggerlo modificando le informazioni in FarmingSimulator2019/savegame§§/items.xml. (§§ = numero savegame)
-a partire dal: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStationDark.xml"
-per: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStationDark.xml"
e
-a partire dal: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/MultiFillingStation.xml"
-per: modName="FS19_EDGE_Multi_Filling_Station" filename="$moddir$FS19_EDGE_Multi_Filling_Station/data/MultiFillingStation.xml"

Elenco modifiche 1.0.0.1:
- Aggiunti Bumpmap e Specmap alle decalcomanie.
Elenco modifiche 1.1.0.0:
- Corretta la luce radiante dal palo della luce, precedentemente precedentemente illuminata.
- Aggiunte funzioni e nome L10N, quindi è più comprensibile per tutte le persone, questo era principalmente in inglese.
- Aggiornato il mod con più lingue.
Log delle modifiche 2.0.0.0:
- Creato un nuovo decalcomania, adattando tutte le decalcomanie in un unico file (performance).
- Aggiunte strisce di avvertimento nell'area di carico.
- Aggiunti Shader e Alpha blending, riflettendo anche sulle aree desiderate.
Elenco modifiche 2.5.0.0:
- Aggiornato per supportare meglio la mod di Seasons.
Log delle modifiche 3.0.0.0:
- Aggiunto il pulsante per le strisce di avvertimento, che ora possono essere disattivate senza usare l'interfaccia utente.
- Aggiunto il supporto per alcuni Filltype mod.
- Aggiunto il supporto per MaizePlus.]]></it>
    </description>
    <multiplayer supported="true"/>
    <storeItems>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/MultiFillingStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/MultiFillingStationDark.xml"/>
    </storeItems>
    <brands>
        <brand name="EDGE" title="EDGE Industries" image="store/EDGE_Brand_Logo.dds"/>
    </brands>
    <l10n>
        <!-- <text name="typeDesc_multifillingstation" text="for later use"/> -->
        <text name="name_multifillingstation">
            <en>Multi Filling Station</en>
            <de>Multi Kaufstation</de>
            <fr>Station De Remplissage Multiple</fr>
            <es>Estación de Llenado Múltiple</es>
            <ru>Мульти АЗС</ru>
            <pl>Wielo Nadzienie Stacja</pl>
            <it>Stazione di riempimento multiplo</it>
        </text>
        <text name="name_multifillingstation_Black">
            <en>Multi Filling Station Black</en>
            <de>Multi Kaufstation Schwarze</de>
            <fr>Station De Remplissage Multiple noir</fr>
            <es>Estación de llenado múltiple Negra</es>
            <ru>Мульти АЗС Черный</ru>
            <pl>Stacja paliwowa czarna</pl>
            <it>Stazione di riempimento multipla nera</it>
        </text>
        <text name="function_multifillingstation">
            <en>Multi Filling station. Here you can buy anything you'd like, the delivery people take 10%, and 15% on any crop harvest.</en>
            <de>Multi Kaufstation. 10% Lieferkosten, 15% auf die Ernte.</de>
            <fr>FS19 Station de remplissage multiple. ici, vous pouvez acheter ce que vous voulez, les livreurs prennent 10% et 15% de toute récolte.</fr>
            <es>Estación de llenado múltiple. Aquí puede comprar cualquier cosa que desee, la gente de entrega se lleva el 10% y el 15% de cualquier cosecha.</es>
            <ru>Мульти АЗС. Здесь вы можете купить все, что захотите, люди, занимающиеся доставкой, получают 10% и 15% на любой урожай.</ru>
            <pl>Wielo Nadzienie Stacja. Tutaj możesz kupić wszystko, co ci się podoba, a doręczyciele biorą 10%, a 15% na dowolne zbiory.</pl>
            <it>Stazione di riempimento multiplo. Qui puoi acquistare tutto ciò che desideri, gli addetti alla consegna prendono il 10% e il 15% su qualsiasi raccolto.</it>
        </text>
        <text name="GrainExpress">
            <en>EDGE Grain Express</en>
            <de>EDGE Korn Befüllung</de>
            <fr>EDGE Grain Express</fr>
            <es>EDGE Grano Exprimir</es>
            <ru>EDGE Зерна Экспресс</ru>
            <pl>EDGE Ziarno Wyrazić</pl>
            <it>EDGE Grano Espresso</it>
        </text>
        <text name="GrainExpressBlack">
            <en>EDGE Grain Express Black</en>
            <de>EDGE Korn Schwarz Befüllung</de>
            <fr>EDGE Grain Express Noir</fr>
            <es>EDGE Grano Exprimir Negra</es>
            <ru>EDGE Зерна Экспресс Черный</ru>
            <pl>EDGE Ziarno Wyrazić Czarny</pl>
            <it>EDGE Grano Espresso Nera</it>
        </text>
        <text name="action_turnOnMarking">
            <en>Show warning Stripes</en>
            <de>Eckmarkierungen einblenden</de>
            <fr>Afficher les rayures d'avertissement</fr>
            <es>Mostrar franjas de advertencia</es>
            <ru>Показать предупреждение полосы</ru>
            <pl>Pokaż paski ostrzegawcze</pl>
            <it>Mostra strisce di avviso</it>
        </text>
        <text name="action_turnOffMarking">
            <en>Hide warning Stripes</en>
            <de>Eckmarkierungen ausblenden</de>
            <fr>Masquer les bandes d'avertissement</fr>
            <es>Ocultar rayas de advertencia</es>
            <ru>Скрыть предупреждение полосы</ru>
            <pl>Ukryj paski ostrzegawcze</pl>
            <it>Nascondi le strisce di avvertimento</it>
        </text>
    </l10n>
</modDesc>
